召集所有中意真人逃脫遊戲既人

自己係一個好中意玩escape game既人
以前仲有escape game app既時候
每次有新game出都第一時間dl
但好快個app應該係因為賺唔到錢而要汁

之後就開始發展出真人escape game
但好多都有人數限制 差唔多一定要4個人以上
2個人個啲房就已經玩哂

所以想係到召集所有中意玩既人

大家可以交流下邊間好玩 或者約埋一齊出去玩都得

未玩過，想玩

哈哈 可以呀 不過要先講明 價錢都唔平

推

唔好去feeinghk 巨伏

我都想玩，但我好蠢

有無咩手機game推介

想玩 未玩過！！

未玩過

依間野係玩過之中最廢最冇heart既
玩過一間係觀塘工業大廈 好唔錯

蠢都可以架 因為我都好蠢

我都好想玩 但就好多都最小要4個人
而家約人好難約呀

一齊組團去玩

留名
同樓主差唔唔多
真實果d一個人玩的話唔太抵或玩唔到
網上escape game比較鍾意mild escape 系列，d bgm幾好聽

想問有邊D 係可以兩個人玩 想同男友去

而家手機既ESCAPE GAME都已經汁哂 應該係完全賺唔到錢
得番日本會有手機ESCAPE GAME 但係係日文 完全睇唔明

lm

都係，不過有d其實唔會有日文內容嘅線索，多數謎題都係同數字、數目、英文字母排列、顏色同方向有關

Btw等你開團呀樓主

密室game係我同男朋友第一次約會既地方

我係密室GAME ROOM裡面向我而家未婚妻求婚

睇下大家幾時得閒 約出去玩 或者開個TG GROUP?

開TG grp啦?

有冇邊度兩人逃脫推薦？
剩係玩過freeing hk

咁正斗 係咪解開最後一個謎題會搵到粒求婚介指咁

係呀 專登去同間ESCAPE ROOM到夾好哂
之後出面D FD就放好哂一條用燈整成既求婚路

tg group

我又想john, 入左谷

channel黎

因為剩係識用依個方法開群係tg

定要開private先得？

或者大家加我tg 先 我再加人入群

最後都係開wts app群先得

有興趣就入黎交流下啦

越黎越多人

好快就會有第一個聚會啦

今日十號波 大家小心

第一次活動會係今個星期發生啦

第一次聚會完滿結束
多謝大家

黎緊今個星期6可能會有第二次聚會啦

我同D朋友都幾鍾意玩, 由其果陣果間 MR.X (而家好似執左), D大型機關係幾好玩, 香港仲有無呢類?

BTW, 上個月去左大陸東門, 果度都有好多逃出, 玩左一個都OK, 幾有心思

上星期我地玩果個d機關唔算大型，但整得幾有心思，同埋都唔會話好易就出到黎，d謎題都需要花時間諗

有興趣有時間可以入gp一齊傾下喔

MR.Ｘ 之前算係香港最大型同地方最大既電子機關真人逃脫房 但係好快就已經汁左 應該係頂唔住租貴同熱潮過左 就少左好多人去玩

其他香港既ESCAPE ROOM都係會比較小 反而大陸租平地方會大 所以都會比較好玩

利申:未去過大陸玩

升

早晨

咁快又玩完第二間房啦
有興趣就入黎討論下啦

未玩過
想玩
入唔入得group

觀迎您
我地差唔多個個都係未玩過就入黎
大半個月前左右先開gp宜家已經開左兩次團
真係會上癮架

未玩過 都想玩 Lm

入黎一齊玩啦

打擾哂

又有幾位逃兵加入啦

Hi 如果唔醒目未必幫到手玩唔玩得

玩姐，又唔係開工，玩嘅過程先係重點
脫出成功係一個 bonus 上次我地都差2分幾鐘就夠鐘脫出失敗 話唔定出到黎你重醒過我地

午夜夢迴，又想開團玩了

第三次活動明天就會有啦
第四次就會黎緊既星期6

差d gg

點入群？！

做過密室逃脫入唔入得

咁你咪知d機關

你最後有冇入黎個GROUP架?

未入

做過實知，不過無做咁耐佢改哂d 房lu

咁入黎啦then

順便問做過邊間

幫群推

打手黎架？

推呀

輕輕一推

沒人會估到我係群既其中邊一個

係冇人想知XDXD

you are nothing

Who are you ar then?

幫推

強推

係咁推

樓主好有毅力，我欣賞

做人最緊要有恆心

頂⬆️

推呀推 讓你post上頂

開會前一推？

差唔多 全港既玩過哂

Come join us

不愉快的一天一推，by 組成員

好似好正咁喎

邊個黎架?

有無啲兩個人都可以玩既密室逃脫？
想同另一半玩

Mr.x 呢間野算係唔錯， 地方大
間野開左係紅磡廣場，但之後因為仆街老闆門 加 貴租， 所以就執左了

佢有1-6號房 都好好玩， 之後6,7號房開左黎呃人錢，仆街老闆 。

利申:之前係Mr.x 做

7-8 號房呃錢先真

Sure! Tg group?

WhatsApp gp ,tg冇用

係咪入左黎果位 ？

係呀

有無睇岩邊房呢

應該會去lost escape
房就仲諗梗

唉 想當年就係冇去玩過 而家好後悔
但好似係深圳有分店

請加 Wts app group

How to?

Here

推呀 尋日慶祝團員生日 有12個人出團
正到爆呀

LM

推你上頂呀

堆

未玩過想試下 有邊間介紹

要入gp嗎？ 我地有詳細小小嘅資料
D房主要都係油尖旺、銅鑼灣同觀塘多，睇你方便邊區

再推

有興趣 好似好正

係咩group? Tg/ whatsapp?

仲有冇 想join

留名跟進

WhatsApp
搵返頭幾頁有link

有，不定期開，而且會有人開下其他活動團

十日無推